在这段无声的宣传短片中，当护士把皮下注射器插入他们的手臂时，他们既不说话也不笑。 信使RNA的下一步行动可能比新冠病毒疫苗更大 
 他穿着t恤和短裤，侧身躺着，左臂上扎着皮下注射针。 Philip Seymour Hoffman的致命“黑桃a”海洛因|Marlow Stern | 2014年2月3日|DAILY BEAST 
 那天在家里至少发现了一个皮下注射器。 杰瑞·李·刘易斯夫人的离奇神秘之死理查德·本·克莱默| 2014年1月11日|每日野兽 
 教训:当有人用皮下注射器刺伤你时，直接开枪。 看到，仔细审查| chire Sicha | 2009年10月23日|DAILY BEAST 
 氯吡嗪试验包括皮下注射少量的氯吡嗪。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 另外，克劳斯医生，毒药是通过皮下注射注射的非常小心和专业。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 皮下针是一种死亡武器，自发明以来给尸检医生带来了许多麻烦。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 毫无疑问，如果不是由于特殊情况，用皮下针头进行的谋杀通常是不会被发现的。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 只要有证据，就会对尸体进行显微镜和细致的检查，以确定皮下穿刺的位置。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种